街坊 以後同 警曱 交流可以提供多d二噁英醫療資訊

大家都是關心警曱的

二噁英生k胎
氯座瘡

廿年都係身體排唔走
好容易帶番屋企

多d關心綠色object

茶餘飯後可以講多啲
罷唔到工既可以Lunchtime係餐廳大大聲同同事討論下二噁英有幾毒

要同街坊講。

同差佬講冇撚用的，亦理鳩佢死，
毅進畢業就有兩萬幾袋，
咁上頭叫你放彈你有冇得唔放
份糧就係要你乖乖地聽order。

大家都要關心多d街坊
有催淚彈到過地方

首先講大陸生化武器要成五百蚊一粒
夠你地係醫院食靚藥

然後警告有二噁英污染
廿年都洗唔甩

極危險

大大聲地鐵講「而家啲警察真係可憐啊，自己日日著件衫都有毒嘅」

呢個可以做口號嚟嗌 二噁英生k胎